[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(74) 劇透細字深藍色

劇透請用藍字 size1 兼加密

20強

A組

B組

感謝戶山太太絲打及一眾巴絲補充

55強名單
1 Stanley @stanleysc_
3 Mark @markcytai
4 Neal @nealfanfan
6 Hayden @hayden_lyn
7 Frankie @frankie729
10 Jer @jeremylaous
11 龍志權 @nickykywong
12 酒粒仔 @ffelixcu
14 MO @momo.lky
15 Terry Ho ＠soul_jose
16 阿神 @janzen_tsang
17 迪迪仔(鄧覺欣) @tikkkkkkkkkk
20 Jeremy @jeremy_0908
21 管鋈 @wayne_ky
22 阿BU大姨媽 @bubuzzchan
23 Anson Kong @_kisang_
24 Louis @louiswong618
26 193 @deniskwok193
27 嚴褀 @yimk921
31 Mr jan @crowd_jan
32 Ian @iancychan
34 Lokman @llokmann
35 Karson @karsonho
38 Tiger @yny_t
40 細貓 @mr_littlecat
43 里奧仔 @leo.w_dreaming
44 祈峯 @kieferc268
45 肥仔 @fatboyip
47 Kyle @kyleedisonmok
49 OT @oscartkc71
53 Jason @cheunghongyau
55 Tingho @tingho.zayn
58 保錡 @k_poki
61 Oscar @oscartaosy
62 星叡 @bobular_wong
63 Edan @edanlui
65 KJ @kjisme__
67 表弟 @kennyiong
69 Zero @xxzero_wanxx
72 Sunny @laikwunchau
73 小評 @siuping0420
74 Dee @deegor_hkwa
75 Kento @kentoto0207
76 鹿仔 @jasoncyluk
77 尚哲 @kyleshum9
78 Alton @altonwongz
81 傑少 @alvinwanwingkit
85 狗毛 @kislawkc
86 DC @dc__hk
88 阿餅 @biscuitlii
91 Anson Lo @ansonlht
92 大輝 @swfjacks
93 Moley @moley.p
95 Tank @tank_leung
99 姜濤 @keung_show

foul左但都值得follow既
5 Edward @edwardlai_kf
13 景鴻 @cliffkinghung
17 鄧喬 @gn_auhsojt
39 Derek @derekhch
48 Travis @travis__au
70 阿Lu @myar_lu

節目組
花姐 @ahfa0908
PA himtos @hohinhimtosss
垃圾VO @samm0123
心美 @scarlett328
強尼 @ilovemyoq
Haliey @haileyc
Koey @koeykoeyman

睇post吹水同時過埋哩到睇下你支持嘅人有無染紅，屌班柒頭老母閪之餘，亦免得沉船之後先心痛
[長文多圖]香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

李棟旭巴打

仆街用左草稿出post

幫193BB搶第一頁 多啲開live 我愛你

唔好理個62

我愛楊樂文

改做造星參賽者動向區?

上個post 打錯

估唔到viutv 都會奶共
真係好失望

有型 有實力 又有進步
好肯去學 又係咁幫人 recap from iron man
楊樂文我愛你！！！！！！

Anson Lo is the best

依個幾好

姜仔加油
anson lo bb精神永在
b1男團出道

提提louis記得拍cover呀
幾時轉po名

吹奏敢言香港人193

個節目仲live緊
我淨係del走左屌旁白

我真係唔想再比任何價值落個節目度

雖然我都屌viu 但係我都會睇 好犯賤
我要繼續支持我ian bb ian bb 我愛你
唔好話我唔推193 193你唔垃圾 我係讀psycho嘅乞食廢青

193

你地決定啦, 但我唔可以咁樣自打嘴巴法

Lokman 跳舞咁勁都冇架子，真心佩服
不過yimk都有讚Anson Lo

JeremyB 你要加油呀

From 纛

我愛Louis Frankie 193
我係山頂ge朋友呀多謝Louis終於點我名
同多謝提起我username個位絲打

表白Ian bb
我愛你呀陳卓賢
希望你訓練加油

順便幫193你曝光
垃圾193
飛機193

IANBbG

講真我自己覺得又要屌又要幫節目推POST好矛盾好肉酸

[全民造星] 參賽者綜合動向討論區 (75)

好掛住Anson lo bb

193世界第一

咁我覺得啲仔都好無辜嘅
係viutv個垃圾

我明 又想睇又唔想睇

所以我先提意走節目名, 係為參賽者推POST

淨係想講班仔但班仔仲係節目度

[全民造星] 參賽者綜合動向討論區 (75)

一係用返而家個post名
大家點睇返正討論內容一樣
我無所謂，post係大家嘅

唔識po gif

留名
支持細貓
支持Jason

亦留名睇viuTV點拆件事

自稱參賽者入面讀最多書

好矛盾，真係多得viu唔小

Hi 193
我成日睇你開live 記著我岸鳩公主

193好識講嘢

我撐193 可能193本身係天才 吹奏下193 讀psycho係勁啲
兜個圈讚自己

係咪叫我？

半夜追咗大半 我真係嬲到瞓唔撚著
香港人真係慘 仲賤過地底泥 做二等公民
等仲係度只係因為JeremyB

支持咗咁耐結果佢地咁對本土觀眾真係心鳩淡 viutv抵屌點都走唔甩 不過好多仔都無辜 唔想因為呢件事影響對佢地嘅支持

嚟緊啲post點好
唔想幫viutv宣傳

讀到psycho個啲蠢極有限
如果唔係會grad唔到
好勁呀193

係，班仔變磨心
除左ot

一請造星就幫左佢地

Hi 193 你個個live我都有睇架
我愛193

講

其實班仔好被動，viu叫到唔通唔講野

但係唔提造星又無人知

笑撚死
原來係微博live係要實名
呀文卓森連身份證都upload埋俾支共

有冇啲代號 例如[99] 或者其他
好矛盾啊屌 點解啊

好想收到louis+193唱生日歌條片

其實改咗咩有咩實際分別 我唔係唔支持你地
但就算改咗名都係討論緊個節目

定聽日播之前推爆呢個就算 唔好再開

唉 我開始有啲擔心193
之前就話簽咗ViuTV 做節目 宜家班人又話罷睇viu
有啲擔心佢失業

唔好啦 我會好掛住大家

繼續留名
醉曖193白衫Louis眼鏡Frankie
表白舊b2組!!

仲有討論班仔，點解無啦啦摺左佢

post照開 放心

一係開個tg gp 我地自己傾囉

定係分po呀
大家都話左唔想開grp

大家唔係話唔想開gp咩 同埋開咗gp又要諗其他問題追po都好煩

我明呀
但你地唔想幫viutv推post
又想繼續傾 有啲難搞
咁如果開gp都係番我地班人架炸 唔會add官方單位

我覺得分po/改名實際功效都唔大
只要討論個節目咪又係幫緊佢推post
改唔改名根本冇分別
所以一係
1.大家散band 唔好再開新post 唔好再討論
2. 繼續討論
3. 開group

千其唔好開group

同意

姜son

支持開group 但係我地自己討論姐 （壞處係班參賽者食唔到花生
好過開po幫佢地宣傳

佢有睇個drive

姜仔我愛你

viutv 不撚知所謂

睇完live發現佢真係幾聰明嘅 轉數又快

ian bbg我愛你

姜仔自己repost咗suzuki張圖

我都愛班仔仔 除咗某啲人
想講下佢哋 但係咁又變相推咗post
viu tv又會以為香港人一路屌一路睇 賤過狗

真係難做
睇個打造香港明星嘅節目啫

算喇 我地討論某程度上都係想反映意見比人聽
Viu又好 參賽者都好
起碼我地討論左咁耐 都真係有唔少參賽者上黎睇
繼續傾喇
不過隔離post就照推

唔好再幫呢個節目做勢同宣傳啦

其實我都鍾意193㗎
只係平時我淨係會講我愛嘅ian bb

係咪公開咗戀情？

ting ho真係慘

睇電視洗唔洗搞到咁，上哂心 放鬆啲啦

追咗陣post 發現有條撚屌好得間負皮曬啲cm
on99 做呢啲小動作做乜

你咪墨說bb？

如果viu係湖南衛視一部份咪冇問題囉

我宜家連全民造星嚟四隻字都唔想見到

好撚嘔心呀仲要開埋私人group

好矛盾
好支持佢
但又唔想再睇viu

我都係啊 絲打
好矛盾啊 唔知點好

全民做鴨

其實Viu當香港人係咩？
如果覺得香港市場細同冇價值咪唔好喺香港做囉
搬上去支那開台啦，有十三億人市場呀
啲仔仲可能可以做支那大名星，可能去荷里活拍一兩套支那投資嘅垃圾「大片」

節目入面佢好on9
但睇左佢咁多次live 發覺佢真係醒目仔黎 又識講野
做主持一流

想繼續睇班仔仔
但又唔想睇Viutv
可以點

節目結束之後唔好再理呢個閪台就得
最好等佢好似奇妙電視咁做乜都無人理就最好

佢真係好衰
今晚哋問佢咩星座又話唔講得
有中東人又話ting ho啲同學

佢怕比人話星座撚

姜b未拍過拖 會唔會真係鍾意左ANSON LO

係就好囉 佢同anson lo一齊嘅話我就唔會心碎

笑死人咩，你地班友仲係度咁認真討論，人地「明星」係微博同大陸人鳩流緊啦，啊邊撚個花姐寧願益支那人都唔理香港人呀，利用你地带起個勢渣！成班醒下啦！俾人中出即飛都唔知。咪再同人宣傳，viutv咁鐘意支那人，咪俾支那人睇飽佢囉

全民造星(中國)

個啲話咩睇完個節目先罷睇，嘥氣啦，viutv就係睇死你地班香港人冇骨氣，先會咁高調係大陸宣傳，cap多啲水邊個唔想？到時候支那人變咗viutv主群眾，支那節目一堆堆好似cctvb咁，你地唔好怨！係你地造成！

信我，依個節目完咗都好，你地都唔會罷睇，到時viutv再播啲泡菜劇追鬼節目，你地咪又係成隻死狗咁追嚟睇。

香港人講罷睇/買都嘥撚氣，都係既，被支那基因洗撚哂啦。

但佢講野個tone同咬字要改改
好mk

佢講到唱普通話都會畀人屌
不過認真
咪撚再唱埋啲抖音歌

細貓

瞓醒仲係好嬲，但火喺隔離發先

ViuTV你肯放高清全片未

全部20強表演
Dance battle正式及綵排
B組問答訓練
前傳入圍版 及廿強版

話說之前有啲事搞到我由20集開始停左睇 呢幾日先追緊進度 但啱啱先睇到入30強
然後話說我會一路睇嗰集 一路睇當日嘅連登POST 所以依幾日都追POST追得好辛苦
依家追到第39個POST我終於忍唔住睇下其實到底仲有幾多個POST 我屌
已經推到79

BTW 追返哂啲進度
喺我愛上LOUIS一日後發現佢已經FOUL左 心情如同坐過山車

又BTW 我改左名 雖然應該都冇人認得我
po多次我勁勁勁耐之前嘅gif先

追到依家 我TOP3由IAN 姜B JASON
變左IAN LOUIS 第三個…諗唔到 都係塞住姜B先

又BTW…我想同好好好耐之前POST嘅嗰位巴打講(唔知最近仲有冇鄧喬GIF )
我都好鍾意鄧喬啊!! 估唔到都有人欣賞佢
我都好鍾意景鴻添

好啦 我9UP完啦 我繼續追POST先

依家先睇到染紅單野
我…我都係照追住POST先…

火要發 但post仍要推

想問iphone用戶用咩app dl佢地ig live?
成日凌晨出片睇唔到

無 要佢地自己save

推
留名到底呢班腥港人為咗睇個節目，可以幾冇尊嚴

天使193
清泉193
我愛193

我最期待的畫面出現了
正宮係邊個大家清楚啦
唔好再同教主搶ginger
今日又係姜son勝利既一日

雖然我愛姜仔
但viutv 咁鍾意大陸人
咁睇低香港觀眾
我唔推咁多post了
叫大陸人推啦

好明顯地慢好多

我都係唔推咁多
去推個屌post好過
比出賣實在令人難受

之前啲post係有人屌過個節目大部分都係唱普通話歌

個tone我又唔覺得冇乜問題 點會mk啊
係有時咬字要改善下

個tone我又唔覺得有乜問題 點會mk啊
係有時咬字要改善下

佢地成日唔save
由其是Louis

Louis傻下傻下

公關193
醉噯193

交際193

點解係粉紅色

一定推撚爆隔離先
viutv今次太過份 作為本土觀眾冇可能忍

無追幾個post 有無人可以話我知發生咩事

建議你過時事果邊睇個post
果邊有詳細整合

就係佢啲咬字同我個得16歲既中學生學生一樣
講野唔mark大口
好快就lur過左
好多囉
mk仔先咁做

我發覺佢一急先會lur
佢慢慢讀cm時咬字好清晰
但慢慢讀又比我地屌佢龜速讀cm有時差

好想喊呀ian呀

我第一個罷睇

一覺訓醒就見到ian post咗新story
Kai 鮮

Agger

製作組可以唔回應根本擺明唔care

雖然我真心鍾意姜濤，都真心想睇肥姜，但我無自虐傾向，所以都係不了

我都會approved

我愛louis

快d記得我

Agger 比個比賽制度撚完不特止仲要比班製作組撚
心灰
不了

明明一開始講得咁開心
依家真無mood都無晒
無得講再加上單野更sad

Agger
回應之前都唔撚睇了
等佢facebook開post屌佢老母個臭閪

我第二個罷睇 viutv真係on99

發生咩事?

我係想dl落電話24小時後睇, 今日全日唔得閒睇
難得有frankie

我都灰心又好矛盾

見到條豬閪都想嘔

193真係好好
193 dm話會繼續互動 始終香港先係佢屋企
好感動

193紅色小背心愛你呀
清泉193
抵錫193

紅色小背心好成功迅速令193記得你

果然接受英國高等教育既人思路先係正確

改咗新名？
你又係邊個

得佢思想正確有撚用咩
想繼續睇JeremyB但又唔想再睇個節目

Ian後宮既其中一位
佢少上水

其實係好矛盾架啦
就算佢贏定唔贏都搣唔甩全民造星個名 唔止jeremy 所有參賽者短期內都應該淨係喺viutv見到佢哋
咁你哋仲繼唔繼續支持？

應該難啲
我見on air time會多好多人入黎傾

推得好慢
其實好想繼續傾
但又唔想幫viu 推post
好矛盾

推爆呢個唔好再開新post咪得

其實真係唔止呢件事令我心淡
啲戇鳩賽制 戇鳩評判 戇鳩剪接
淨係諗住繼續支持班仔先繼續睇落去
但呢單真係踩到我底線囉

姜仔太花心定anson lo太有魅力

佢仲不停醜化anson lo

安心晒

今晚播嘅時候唔好推post或者完呢個post算嗎
忍下手睇下班仔ig止下渴
比人恰上心口都忍咩
人地都唔稀罕香港班觀眾

好矛盾
呢度推左幾十個post
雖然少上水但一定追哂
各位巴絲花痴下cap下gif自爆下幾歡樂
但依家覺得呢度越熱鬧就越俾ViuTV利用咁

開始之前快啲推爆呢個算啦
呢個一日唔爆開始個陣都係會有人嚟

其實如果想分po 點解要等呢個po 推爆
直接開新既然後擺link 係呢邊咪得

宜家唔係話直頭唔再開任何討論節目既post咩
分po咪又係變相推緊個節目 只係換個名 唔覺得有咩分別
推爆呢個po就係想冇得再討論

噢
反正我唔睇都唔會再覆，呢個last Post
你地真係想推爆佢求奇講無聊野咪得

心都淡埋

本身一直睇開，但viutv想支那人優先呀嘛，無謂幫人作嫁衣裳啦

唔想再睇喇，蘋果快啲爆哂啲賽果得個知字算

估唔到冇追幾晚連登
原來爆咗咁多野

除非佢地道歉再加承諾 如果唔係唔會再睇
班仔我都會keep住follow既 如果佢地再搞busking我都會去
但viu依個垃圾電視台

下個post名轉名喇
改做造星仔仔討論區仲好喇，雖然好似唔關影視台事
Del曬佢果堆節目資訊就岩

唔會道歉同承諾架喇
真係好灰 當香港人係咩?

造星咪又係viu

水已潛,有緣再會

viu又咪推班仔仔出黎道歉了事
希望花姐至少向我地承諾會以香港行先
同埋決賽比香港人先

我睇佢仲出唔出造星post 一出我就即刻comment屌撚爆佢
等班師奶知道啲咁撚醜惡既野

冇分別

掩耳盜鈴

多謝你地

爆咗呢個post開grp啦 想入嘅就入
總之唔想再幫viutv宣傳 唔想比人睇死

節目我就肯定唔會再睇
就算入group都只會係睇班參賽者動向

發生咩事？

剩係開關於班仔嘅po
個節目我唔會都幫加點擊率同睇廣告

post都唔應該再開

再開嗰個一定係viutv員工黎

同大家一齊追咗咁多個po唔捨得你地

真心覺得佢哋唔會回應
隔離PO巴打講得啱 咪睇死過幾日就唔記得年事繼續睇
viu點答都有位俾人入㗎啦

點解會有今日架

我都係

同感 唔回應就係最好既回應
佢地點會跪低 一陣得失班支那主子

開la

我要入group啊啊啊!!! 有無人開咗? 定係我去開 ?

上面有link

食屎啦奶共viu

支持唔落啦 我之後都唔再開post
好開心認識咁多位，哩一個月好多回憶好開心
日推夜推
希望大家再推都去哩到
[長文多圖]香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

樂文嫂 戶山太太 閂冷氣唷 行左轉右 Ian一眾老婆女朋友等等多謝大家
我係lokb

完
唔好再推

你都係啦次次都有你份

支持開group 討論d 仔消息
但唔好加D仔仔
亦唔好再推post 開post吹奏個死人電視台

dllm 出賣香港人呢條罪真係忍唔到

估唔到推到post 7x 會搞成咁

未去過busking
可唔可以連登絲打組隊去

其實咩事？ 上面收到viutv呢個台咩？

上面d人係Bilibili睇

應該係因為有人上載節目去B站？

睇呢個post

我係bilibili搵都只係得幾條片，仲要好似得1條定2條係過萬點擊，其他都只係得幾百-幾千

大陸真係有咁多人睇？ 定係只照顧果幾百個瘋狂觀眾？

就係睇左先入黎問

合集有60幾萬

再見啦PPP
同埋一眾Ianbb既情敵

哦，原來咁撚多人睇

全民造星全集暫時有六十幾萬
當中一定係有人翻睇再翻睇
所以未必真係有六十幾萬人睇
講熱烈討論其實我地香港咪仲多
佢地係咪見有好多彈幕就以為真係爆紅呀viutv

開私人群組嗰下痴線
你唔見佢香港開個tg群？

係呀
所以之前viutv有提上面d觀眾d評論

覆左先睇到下面絲打啲回覆
大家有咩決定紅色小背心都會支持

紅色小背心會一直支持班仔仔

此留言是小背心最後一個留言
除非viutv有合適的回應

灰心 最近先特登開ac傾
ok bye

冇追幾日post
原來爆左咁多野

btw 193講左d乜

條利幾乾淨
無利苔

唉由最開始同大家吹水
到而家要結束
但我會入group架
特別係樂仔同比卡超 真心想同你地keep contact 所以唔想group chat都入左去再dm我啊
有緣再見啦

仲有每日心傷堅果絲
首個自爆一事無成絲
比卡比卡
早期二元對立
一眾垃圾193 louis毒毒fans
等等等等

雖然平時淨係上水求高清全片
但你地每張gif每個自爆我都睇哂架
多謝你地呢幾十個post帶黎嘅歡樂

可能覆緊啲大陸fans

我都翻工翻到無睇post
唔知咩事

入咩group啊？

容許我留多個言 好開心有依個po同大家一齊睇仔仔 大家都好正 有咁多人一齊討論鍾意嘅嘢 估唔到依加會咁 再會啦

樓上條link啊魚骨！

仔仔group？

唔見 阿嫂喺入面ge

Viutv唔宣布香港獨立 即刻罷睇

仲諗住終於有個節目咁大迴響
仲可以推得快過同時段嘅特技人咁多

最傑出pr
唔怕得罪支那人

Dee yimk
Dee the best

好唔捨得大家
有緣再見

全民做中國星

60幾萬係三十幾集夾埋既view rate，除返開係咪即係一集二萬都唔夠？咁唔算好多人睇，咁既數量都要奶，真係好撚野

但係開左group仲邊度有新會然加入討論。。。。開個陳卓賢王焯南與他們的朋友討論post啦不如

你真係覺得viu冇問題？

根本唔應該再討論呢個節目

不如開個新post屌viu啦 標題唔好提個節目 唔想幫佢宣傳 呢個post我都唔係好想回

有post屌viu la

係影視台開多個

咪係囉
好開心識到ppp

Ian bb I love you

細貓 好愛你

唔洗罷睇 其實B組輸之後
好多人都冇再追 評判賽制都係n9

不嬲對花姐冇好感 成個節目咁on9 佢係監製 佢要負全責

官方fb咁多人留言唔撚識回應

花姐好人好者開個支那group 同大陸人交流
香港人意見唔撚理？

係咪有tg group 上面條lin 入唔到

我都想入

搞到咁大件事
不過我睇的時間都唔方便睇手機
所以

咪撚再回呢個post

Back

算回得得體 睇舒服左 不過仍然唔會睇住
除非有復活賽。最後一次回依個post 了

呢兩日咩事
做乜變左小圈子tg

dont do this
this fucking sick

真係冇人推👍🏻骨氣！

收皮啦 以後一啲睇呢個垃圾節目嘅意欲都無
一定唔會再禁入去睇
黃慧君死全家
文卓森老母比狗屌
CCViuTV早日執笠

無追之前但到底發生咩事？

your behavior make me sick please stop doing this and leave asap

Viu自己關公搞到咁

我都唔知咩事
一個星期六日

leave

肥花諗左成48小時就係一句搞錯左了事
自己搞左錯48小時之後先知 再出嚟解釋
信果個都on9

其實姜b幾高？

TGLINK呢

tg link鎖左

佢地黑房坐大脾講?

依單野一定係cctvb 做鳩viutv

肥姜邊個做1 邊個做0

On9

Shut up

好笑

一睇就知姜 b 係 0

舒你老母
官方死撚左呀
花姐爆料係唔關官方事
但咁多係你個page 留言都唔回應
完全當睇唔到
屌，Viu marketing PR on撚9
關公災難完全唔做野

再推po死全家

追左咁撚多個posts 睇左咁多集
啲人屌賽制 屌judges無理 都冇講過話要罷睇
屌你老母Viu tv而家同中國接軌了！
中國網民或成為最大贏家！

Viu tv我屌你老味

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

睇下咩事先啦

姜b袋底

姜濤 真係好型

咁多負皮BOT啊？

肥姜 > 妖人

完勝

今日無乜人吹水

前面咁大件事
唔會期待再推得之前咁快的了

咪係

你地就開gp圍內討論，但又無我份

被爆中國人優先

tvb打手成功抹黑

點樣入tg gp

Foul左a姐個jeremy啦 妖人

容易被煽動

ARM AR

屌 a組好睇好多喎
哇 anson kong好沮喪
即刻調頭走

我警撚告你地 咪撚再推po 有咩想分享 自己諗下辦法

點解少咗咁多人嘅

第一回合就係
第二回合B好d

自認支那人就推post啦

因為viutv奶共單野
我都唔再回post

肥仔絕對係優質保證

淨係睇算 今次真係唔幫viu

表演完post都冇人

屌你老母 自己自私傾 咁冇入group個D點呀 你老母收嗲啦

有無tg link

隔離xx攻略都冇咁落力

On9仲睇

姜濤 身型拍埋肥仔真係, 好睇.

我都冇入group

去微博傾

我無上來2日
追唔切post

咩事 冇咩留意

無我收視係差啲

10:30 revoke

發生咩事呀?

咁其他人都有自由係度傾啦 你做咩要嚇人先
利申 好少係度留言 睇唔過眼

唔好推

騎劫政治立場

肥姜好耶！ 但睇細貓個樣咁頹好心痛

完全唔知發生咩事

連登成日都係

發生左成事, 冇人講發生咩事, 就係咁屌人唔跟住做就落地獄

至少都搵人講下咩事,日日mon住post咩

八兩金快啲輸

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

終於出d水貨

連登冇人覆，viutv仲唔係cap我

心美bb

心美bbg我愛你

好想聽心美大叫

OT做乜

OT個樣好奸

Ot

心美出場未

表演做戲
仲要出埋d水貨

又保守B

ok

Hi

返去拍咸片

去邊度討論好，TG又入唔到

ot勁呀，真係幻想倒

節目出緊街, 無可能阻止人討論
個爆發力係節目後

唔好咁小學雞
一陣做完就自然無人推

成堆00後比tvb打手利用

少左心美美

正解

OT搞到我都喊埋 btw頭先肥姜好正

有冇手足睇住A 組 慢慢收皮好爽

抵呀，收埋d水貨入去
八兩金、迪迪仔

咪搞到大家咁吃力不討好，事倍功半

咩事啊咁多人喊。。。仲要樣衰咁喊

A組好好多喎

女咋話

00後仲學人做管理層

poki 頂唔順, 自己退出囉

做一個明智決定

佢條女都幾衰

肥姜

睇得出A組好friend

tvb第三線劇收視低呀

條友由頭柒到尾

但poki話想起前女友，但又講現任

A 組 is the best

個節目仲係值得支持
(某幾個參賽者) 對於fanz 黎講

混水摸魚入20強

延禧？

我身邊朋友睇延禧多過全民
我先係異類

究竟龍志權憑咩入十強

呢次真係行刑咁

我身邊都係。。。

點解喊？

廢就廢啦

好似老母教仔咁

又教仔咁

劉美君真係阿媽湊仔咁

無左班柒頭姜b姜b 阻住睇post咪仲好

睇都無得睇

特技人 仲低過愛回家

Lokman聽晚 rock

B組做咩

下集B組個表演

B組底輸啦

係唔係讓賽

感人, 呃眼淚都只係一個手段
呃評判比分

B組又降level玩膠？

一班醉酒阿叔唱k

睇預告都知a組贏 咩事 派lokman又唔跳舞

睇落好攪笑喎

A組真係抵輸
就咁睇A組D表演全部都係要成晒名先應該做
做完去拎影帝個D

知十強係邊個就知之後個啲邊team贏

集體啪野上電, fing 頭

訓導主任！你地嘅錯會影衰間學校

讓賽都唔好咁明顯丫

肥仔連踩3場痴撚線

出moley 預左衰9 硬啦

JeremyB喊到我心都痛埋

B組嗰個rap睇嗰幾秒，好似好唔掂

今集個節奏其實幾好，不過好短

活著多好 睇落好正 下集準備定紙巾

下集派lokman moley仲有邊個？唔記得左 派佢地跳舞都仲有勝算 唱歌真係

廢moley

啱啊 B組無咗佢唔掂

個格衰

錯哂

學火火定唔知邊個話齋 佢係膽 唔會5個回合都出佢掛

樣又唔討好
表演又唔好睇

On9 用viu tv app睇直播 唔小心見到啲人劇透
無啦啦爆個結果出嚟 係咪覺得自己好威

肥仔真係萬能

節目既方針關個post 乜事
又唔係offical gp
唔好小學雞

A組後期太多

其實係

你咪繼續睇呢個畀中國人睇嘅節目lor
中國人

去到20強重有moley poki真係想嘔

喊真係唔係問題 但係咁樣衰咁喊 仲要咁大頭 真係7到唔敢睇

冇問題
你做中國人我唔會阻你

參考返之前集數
邊隊落後通常會剪多啲幕後場面 都合理既

抵你班政治立場比人封殺

終於睇完d人話viutv 變ccviutv

作為觀眾我淨係想睇個節目

我理得佢背後點同中國d fans 搞咩

首先,好多觀眾都係當比賽睇, 講真eason咁紅我都唔做佢fans 啦
係就成件事唔公平,但又真係會影響個節目有幾多

連登/高登有種文化好好笑,連登=全香港人既心聲
講真唔係有前面巴打整條link我知,我都唔知有依件,我公司d 人仲日日追緊比賽

而且我唔知道係唔係有CCTVB既人搞事啦,但睇哂D cap 証據都唔似既
但真係唔該大家清醒一下, 你罷睇一個節目真係擋到中共繼續染紅

身邊d大學中學同學夠唔鍾意大陸,屌佢地咪又係日日係到含咩延禧
個人行為,甚至公司決策都唔到任何人去左右, 你有你罷睇,但實有人會繼續

而且依家咩post都會傾傾地變tg谷>自私>變私chat狗公chat

如果viutv做咁既野令你地唔舒服咪叫admin 唔俾人開post/回覆

就憑你呢個point
就可以抹晒d 參賽者
咁撚把之閉, 咁撚威既話
點解你地唔叫晒佢地退出

又唔見你去隔離po 叫睇中國劇班中國人唔好推

係屌就出去屌cctvb播延禧啦，唔見有人屌tvb?

成班00後自己杯葛完開個自私group就當自己革命成功

小學雞咁撚霸道

你無撚野哇
係燒都燒唔到呢個post 啦

有offical fb, viutv app 唔去避

竟然走去𨳒呢個post 討論既人

你地係咪忽撚左

00後個心靈咁脆弱㗎咩

係

班友以為呢個閪討論區好撚多人睇

變私底下chat咪又支持緊個節目係杯葛就成個節目唔好睇

難得有個節目有啲noise，抗衡下cctvb，你班小學雞又係度小題大造

放工返屋企想relax 下睇下節目推下post, 我理撚得佢微博出post 定 fb 出post, 有人唔 nike 咪唔好出post 唔好mon post. 鍾意o 既咪推下post, 唔好搞到乜野都政治化。

班野毒撚到入晒血

咁多人屌完個節目話抵制
抵制嘅做法係照睇唔推post/改為去tg 傾
咩玩法？

利申：
對於真係睇都唔睇嘅我佩服

而我照睇因爲我覺得文卓森、花姐喺出事後都有道歉解釋，我覺得除非要求埋viutv 官方道歉否則其實已經算態度好
而且我真心懷疑tvb有從中推動，我相信比次機會過去一直重視本土嘅viutv比起罷睇佢，係對本土電視發展更好。

唔想個節目咁就收皮，都唔想一堆人又想睇又唔敢留言咁搞笑，唔想大家意氣用事，所以講呢幾句，同意的話請推。

好學唔學學埋支那啲玻璃心
巿場細落於人後係事實有乜好怨
跟住一堆人又要討論又要匿埋
轉個頭就被人話口裡說不
成件事直情係支那人酸日本仔啲新聞咁
想話香港唔係支那化都唔得

咪就係
真係好討厭政治

討厭小學雞姐

小題大造到咁

特技人跨埋平台計埋茶記商場收視都係得22.6咋
已前計法分分鐘20都冇

呢幾集都小左三分鐘左右

思想幼稚
騎劫政治立場，搞到中立既反感

行為幼稚
開tg圍威喂等於成功抗衡

管理幼稚
「無理bam人，仲專制過佢地口中反既中共 」

不過講開又講
攪到咁有以前yes 咭年代既感覺

劉錫明點解比人cup
就係成班小學雞比人lead 住個言論

d 小學雞好可愛

連登都唔比傾，邊度先比傾
唔通要學小圈子咁入tg傾咁on9

如果唔想傾就唔好mon住個post
唔好喺度阻住其他人討論

成班小學雞爭竉失敗
今日先知無左發言權

班參賽者見到啲人個個咁鬧個節目，唔知會點諗

成班垃圾小圈子
屌你老母臭閪

睇過電視節目都咁多考慮

不過上面講得岩， 你可以抵制， 咪唔好睇囉
又要睇， 又要開個gp 自己圍爐傾， 又要lock gp 唔俾人join, 又要屌人好推post, 乜野心態

節目組唔啱 杯葛都明 但其他人討論 睇個節目就咒人死全家

開完條LINK又踢人喎
無撚野啊嗎？

同上星期d人毒罵ellen一樣咁on9

同有d野屌得無理

果個OT2014年狂出撐雨革嘅post本身都自己人啦
而家屌佢話佢講連登但唔上連登講只係私人gp中同內地人講

但背景係有連登巴打喺果個gp度cap圖貼上黎，所以佢係對果位巴打講保障下人私隱，喺果度講唔係唔合理，洗乜而家屌佢話佢藏頭露尾，話佢只奶共 lol

我都不禁諗，如果講呢番說話唔係格衰嘅佢，係B組嘅ian lokman 姜 肥仔，係咪多好多人話佢識尊重人私隱？

換張靚女相做profile pic 應該可以留低

最衰係性格

咩profile pic 都無得留低

保奇保奇，保到你自己就奇

喂你班tg撚唔係反專制架咩

應該會開心既 個show咁多人留意
對佢地百利而無一害

成班垃圾開group圍爐
我係呢度都唔係老馮留言啦
做cdrom犯法啊？
好似玩緊臥底遊戲咁審視每個新入谷
驚死tbb vixtv插針入黎咁
child登仔會唔會睇得自己太大

屌你 個tg group係咪on9？？？
無啦啦踢人走
我都唔想係到推post架

點知佢地係最撚專制
好心咪撚放LINK啦

啊一陣又係到推POST又會死全家喎

老實講之後b組贏唔贏都唔緊要，因為其餘個6個入唔到十強嘅人真喺唔值得入
反而喺30強被foul嘅b組先有少少可惜

咪係囉屌
使徒行者咩屌哪嗎

其實睇佢練習態度ok
但格唔好 而且真係冇星味

屌你老母 又要唔比人係post傾 又唔比gp link 想點撚樣呀你地班八婆玩晒佢啦 知你地熟啦小圈子啦 最好po埋身份證先入得gp囉笨
我想傾ian 唔係想玩乜9小圈子
我就留係個post繼續傾算

但照睇節目？

你抵制viutv定連登？

G持

唔入好過入
最先入果班老屎忽會迫你身份認證

依家個plan係唔幫佢推post宣傳呀嘛
又叫人轉去tg到傾
轉個頭又個個小圈子 無啦啦kick人
同中共有咩分別？？？

入gp 黎做乜
始終個gp 係節目
唔係個參賽者
想追星, 係唔會入呢d gp 啦

出左20強再知埋10強名單已經冇咩意義
所以當表演節目睇

抵制但照睇唔推post嘅可否答答
其實你地想點？
想viutv點？

完左之後會變交配谷啦

屌你老母 個group都on9
小圈子到閪咁

真係火撚滾 本身你話抵制viu轉tg傾唔比人氣個show我都g持 但屌你又要remove又要審核 on撚79

一係就直接罷睇
杯葛個post又唔俾人討論 但自己就走去tg group討論

屌
根本係俾班原本係POST堆撚人
係TG谷圍爐打飛機

勁正

杯葛viutv
靜靜開電視

乜撚野同時間好多人湧入黎
on99 個post靜左 又有人擺tg link
個個都狗衝啦
唔入都唔知入面成班on9係到
特別個admin

有時真係忍唔住笑

Child登仔

只想b組表演得好好睇睇，已經接收咗人哋唔要嘅a組

假架妹ICON果個吖嘛

所以班tg 友我覺得氣氛似yes 果個年代
追星追到比倪震控制

追星係想支持自己個idol 丫嘛
唔係間雜誌, 比倪震玩私怨

好有鍵國feel

師兄比左身分證佢地check？

I miss anson lo, dee, frankie

開tg group 又要睇live 嘅死咗去啦
小圈子又扮清高
利申:自己今晚罷睇

俾佢老母啊俾
自己圍爐啦

純粹等人冇得cap連登留言當贏咗

入gp 要身份證
以為入咩gp

I miss LOIUS 雖然佢連30強都入唔到
但Anson Lo Frankie DEE都真心唔應該foul，但里奧仔個啲就留得低

今晚姜濤著件衫比起肥仔好型.

好想知個admin係咩人
痴撚線都咁

辣殺一名

Dee
Yimk
Mr Jan
小評

入到去見證到d表情撚5p撚出晒黎
對話又低質

入左tg gp一陣就自己quit左
特別頂唔順韓字名果個群主

應該現實存在感好低

講真 你話抵制viu轉tg傾
唔比人氣個show 我明 ok
但屌你個gp又要限時remove又要審核
一唔順眼就比人踢
可能到時講左某某選手壞話又會比admin踢走
之後又搞咩admin個人祟拜
不了 你地自己傾飽佢

係啊
如果唔係
點解會開個TG谷來小圈子圍爐

我估admin係00後毒丁

根本係

你有冇答問題？

我地繼續推POST

00後揸大旗

啲人咁惡既？自己罷睇就唔俾人推post， 你唔入去延禧post 度警句佢地唔準推？

首先假設ViuTV 唔奶共，係所謂「香港人」電視台已經戇鳩。而家難得有班有潛質既年輕人可能成為明日之星，呢個階段佢對最要既係曝光率及知名度，粉絲越多越好，因為發消息既前後次序、平台而唔再支持佢地既演出，其實同大陸人杯台灣星講「我是台灣人」一樣。

香港人永遠對香港人就最挑剔，娛樂圈如是，運動員如是，都未出度就彈呢樣彈嗰樣，你做佢對香港人都灰啦。

如果你真正支持班仔，應該懂得咩叫卧薪嘗膽，if you can’t beat them, join them. 等自己強大搵機會反咬，做明星如是，做香港人也如是。
再者，做得呢行，眼界就唔可以只放係香港，要去大陸台灣什至日韓。
以前香港電影、音樂都係東南亞日韓大把粉絲，而家有班仔有咁既機會，未出度就已經一野判死刑，咁你唔係真正支持緊佢地。

當然有一日佢地飲水不思源，好似成龍咁踩低香港電影，你咪杯佢囉

喺度覆post都要計生唔生面口 睇個娛樂節目都論資排輩攰唔攰啲
講真啦 之前啲post畀小圈子洗版洗到完全追唔到表演 係今日咁大件事先入嚟講兩句

Btw唔好睇到連登咁大 以為推下post就令個節目紅，身邊大把人冇上連登都照追

利申：viu打手嘅話我仆街死

追得星既鐘樓底柱一定係最後生架啦
唔通30歲巴打咩

之前已經係到互加ig mk到爆
個班00後走晒重好

笑死
好地地睇個節目 搞咁多專制小圈子 又懶有原則咁

過主啦

當年買最多yes 咭果班
咪又係中二, 三果班
呢d 先最有原動力追星

好青春

比錢ok
做管理就

遲d應該好多gp聚圍威喂

金鐘....

ML28 group聚

其實平時嗰堆八婆走去圍爐仲好啦
個比賽去到中段

班婆娘開始有自己鍾意嘅選手之後
就成日喺度小圈子鳩叫

成日都無效發言
完全唔係傾緊野

所以小圈子形成咗之後我都冇再講過野

依家佢哋走咗我反而覺得好舒服

係，果時個app成日彈

有一半人去唔到

選手們冇得追poat
要記住係一班自大毒撚毒絲去左tg圍爐
呢班就係所謂一直支持你地既人

靜哂仲舒服

繼續討論

唔明點解有人覺得係呢到推起左個節目
推左70個post 就好似個節目係你地撐起咁
身邊大把人睇但冇上連登

岩岩睇完個show諗住追下post
見到tg條link又revoke左
想入冇得入 入去又審查
推post又屌 點傾呀

1. 邊個最無talent
2. Louis代言乜野
3. 姜濤最鐘意做咩
4. 193屋企人幾高

tg gp既問題

乜身邊有人睇咩
我身邊個個睇延禧

唔識喎

入學試題

少用tg

要答啱哂先可以入gp？

揀一條
就留低到

垃圾TG谷

身邊既人已經睇完延禧

因為有卧底係微博群所以先要咁做
是但答一條都得
你地鐘意話圍爐都無計

不如調返轉， mark 低邊個話走又返黎既人啦

我身邊多 2x-3x都有
大家都話女睇得多 難得有仔睇要好好支持

臥底d 乜？ 偷取國家機密

街外人 識撚答咩
以為自己好清高

算把啦
圍爐就圍爐啦
垃圾

係，就係依班人
自從佢地睇左louis同193直播之後就不停鳩叫，完全唔係跟個節目討論
又冇point

好開心，佢哋走晒

講到啲秘密好撚機密咁

最後一定係 public 贏

大家睇 Android 同 IOS 就知.

諗起女人係廁所會講乜做話題

講人是非囉
PS：試過係廁格裡面聽到人地講我壞話

對A講B壞話
對B講A壞話

我睇表演就真係欣賞參賽者才能架姐

聽左十幾年eason，你問我佢幾時生日身高幾多我唔會答到 鍾意黃子華到識背但鬼知呀強幾高咩

講到咩咁偉大
好似特登犧牲自己嘅時間走來留言
令到個節目人氣大啲，好偉大咁

根本就係睇完電視想睇討論區傾吓計
唔好講到自己好似用鍵盤救左個娛樂圈咁la

AB一齊就會講C壞話

兩舊屎

到底點解要轉場

一早已經話班八婆狗公圍爐小圈子啦
個個post都講埋d同個節目完全冇關既事
咩邊個bb豬，又我愛你，又dm呢個，邊個又未覆我
成班mk到爆，個陣有個新人入post討論又話人係外人屌走人
最嘔心就係又唔俾人係post討論，開埋d tg group
而家仲話要審查又踢人，你班柒頭以為自己邊撚個呀
好多人忍左你地好耐俾你地咁樣洗板唔出聲咋
又做唔到罷睇，轉場討論就當抵制，咪自欺欺人啦
根本班友借d椅想識人搞聚會，5p到
之前個個post 9成都係紅字user
而家正常返好多

講得好岩，真係鐘意一個明星應該係想佢紅，就算紅到去大陸，都應該支持佢，因為代表佢有更多人鐘意
除非佢地出到聲奶共，唔係嘅話，我覺得開下微博吸下大陸fans冇咩問題

唔通吸你班00後呀？除左推post 有咩實際支持

花姐好偏心

話唔想助長viutv 所以開個tg gp圍爐喎

我都諗唔明個邏輯 好似講到唔推po個電視台就會玩完咁

班友真係好撚柒呀
講到自己幾有骨氣，又要忍唔住入返黎逐個留言負皮
咁有骨氣del左個台未呀

抵制viutv但繼續睇viutv，唔入連登個post就當係

入邊有條半賣半送，留意吓人地ig… 做吓功課
入唔到tg 就唔好話人圍爐，呢個世界無免費午餐

小學雞加玻璃心係咁上下邏輯

睇個節目都要驚無間道

佢地係咪日抖返office 係咪社團office 黎

我覺得佢地講咩"表白乜水"可以接受 都係幫d仔宣傳下 好事黎
但屌外人真係好on9
講唔岩佢地聽嘅野就屌

del左

其實而家個大grp好多人都唔撚係舊人
好多cd rom入左去搞個啲咩審查之類
推post個啲都無乜出過聲咁濟
唔好鬧得就鬧

要真身份證?

可能返學咋

自我中心到一個點
唔講以前冇左佢地viutv 要執

一堆圍爐谷既人衝出嚟護

根本個節目完左30分鐘後仲不斷傾緊既嗰啲人先係真正小圈子

既然要討論 點解唔留係到
仲未明tg group有咩意義

少左佢地班人咋嘛
邊學得亞視咁

返工先冇時間搞咁多野
我返到屋企就係想睇下笑下即
佢開微博幫我鬼事

補充
講緊中期分左A B組後既情況

咁即係點 限左一日只可以播個陣先出黎講跟住一定要收皮？
住開寄宿學校有門禁架你？

有骨氣就唔好睇啦
唔推post就叫抵制
真係人笑狗都唔吠
真係以為自己推起左個節目咩

好認同，搞到之前完全唔想入黎討論

其實呢度大部份人都唔會為咗入唔到tg可惜 我哋係打從心底覺得你哋好煩，你哋走咗我哋真係好開心

同埋重點唔係話啲問題好難唔識答
重點係點解要問問題

同埋啲問題set得好柒

有冇人答到我呀
我以為quit咗group

已經*

仲要好多人只係想討論個節目，都唔知點解要follow d仔ig

得啦， 係啦， 你入返去啦， 你推post 一陣踢你走呀

老老豆豆， 我follow 左anson lo 既
因為覺得佢真係charm, 咁樣foul 走左真係覺唔抵

咁點解而家你地覺得又唔比人開tg圍爐討論？
咁樣唔嘔心？
開grp除左啲on9審查問題邊到得罪到你
紅字user又邊到得罪左你？
唔怪得要做死一世毒L

同埋你有真心留意個post
就知唔係成班人屌個新人外人
而且佢自己啲態度都好撚有問題
唔好為屌而屌啦on9

咁又多左件垃圾俾人踢出谷

事實， 個post 少左班人叫春， 睇post 都順眼左

講到個所謂group幾巴閉咁要「做功課」入
佢地真係覺得自己好老屎忽地位好多咁

咁咪河水不犯井水囉
你入返你個tg group 度， e 個post 可以唔理架啦
你有你地傾， 我地有我地傾

到底點解要圍爐

真心
做咩野功課
中學雞咩

得啦得啦，成班成日咩B咩B同邊個邊個我愛你果啲最好去晒tg group，咁樣我仲開心

要幾hardcore fans 先要做功課入gp

你地其實咪又係只係將自己覺得唔岩既野鬧落人地到
即係佢地想過左on air時間繼續討論
就等於你地講既花痴
佢地想追近啲參加者既動態 你唔知點解 咁又係人地錯
咁如果你地覺得佢地叫你地唔好推post係錯
咁你地又憑咩鬧人圍爐on9?
你地想推既繼續推 快d推爆佢開新post
建立自己風氣
人地有人地圍爐 河水不犯井水囉
嘈乜9姐

本身支持follow梗係冇問題啦，但因為所謂tg要follow ig答埋d咁既審查問題就真係好撚on9

要睇晒人地ig咋嘛

咁你地就咪撚屌人啦
話紅字user唔順眼個個最撚on99

睇下電視都要做功課 洗唔洗考埋試

你就最onlun99

我覺得viutv 係要交代下, 不過暫時我會繼續睇個節目

始終有幾個參賽者真係幾有潛質, 好希望香港可以出到幾個新星

娛樂圈其實都係一個地方嘅軟實力。以前就係因為香港啲明星出名做嘅音樂同節目好, 先有人學廣東話鍾意香港嘅文化。依家香港新一代全部都追大陸明星韓國明星, 真心唔想呢個成為一個長久嘅趨勢。

大家唔好成日自己人踩自己人啦

00後嘅生活模式，慣咗考試

你文盲定盲呀
我2230 入post 傾， 到e 家2403, 有冇屌過任何一個紅字user 呀

我係屌你地又要睇， 又要開gp, 又唔俾人入， 又屌人推post 呀盲閪

你係咪幫手推緊post

係啊因為我想呢個post快啲完
你地可以快d有你地既新天地

你入返你個gp 傾咪得囉
mon post 做乜尻即， 俾人講兩句又唔抵得頸出黎屌人
咪又係幫手推post
同你地開gp 本末倒置呀喂

70000萬個回應真係討論個節目同表演唔知有無7000個，其他全部都係bb豬覆我dm，我係邊個老婆之類

好多圍爐谷班垃圾推post
令個post好有生氣❤
朝早再戰
你地班中學雞死去瞓覺啦
聽朝返學啦

你走就走啦， 個post 完唔完關你鳩事咩

點樣唔俾呀，你地未開撚左囉
頭先已經有巴打話亂踢人啦，反專制wo
冇話紅字user得罪我，係見而家平衡返姐
係呀係呀，唔鍾意小圈子就係做死一世毒撚呀，咩邏輯黎
我就係有睇個post，人地新加入初初態度冇問題已經俾你地屌啦
一開波就話咩做咩近排咁多新人，點解有外人
咁佢覺得唔舒服都好合理啦
仲好意思話人為屌而屌
Btw，又話唔再推post要抵制，又走入黎做乜呀

完左呢個post之後
就繼續開75
你吹得我脹咩?

屌 結果仲未有人答到我乜撚野身份證
你班仆街係咪鳩噏㗎

完全唔知佢做乜衝出黎柒

唔講以為74屬於佢其他人唔可以留言

之前有巴打話要身份證認證， 冇join 過個gp 所以答唔到你

買撚左版權

佢講到呢個post好似佢地頭咁
唔俾其他人講野

睇見都覺得核凸

係
真係煩到閪咁
有時睇完諗住上嚟傾下
講下啲參賽者嘅態度或者個表演
又或者想屌下個賽制同評審

但係一望就係見到乜鳩野BB
乜鳩野2奶
乜鳩野糖

你有自己支持嘅人唔緊要
你可唔可以唔好得個叫字

仲要係咁亂叫
就算我係俾你支持嗰個參賽者見到都未必會覺得特別開心

佢自己想幾時推就幾時推，但其他人就唔可以推

早過排我諗係得B2 俾人foul 走果時先最齊心圍屌班評判

一次過清走班圍爐BB豬，成個post順眼左好多

個玩具我架， 你掂佢我話俾老師聽

爬下之前幾個post· 人地嬲有佢地原因
viu 係抵俾人插， 一日內重覆犯錯，如果唔係花姐點會say sorry …

同埋爆炸頭問人點解除眼鏡同埋除帽嗰啲時間囉，已經係最高質素嘅討論

自從193嗰啲開咗live之後
就開始有一堆低質素討論

post 75 不如加埋"圍爐請過主"

班小圈子覆啲垃圾就以為撐起咗個節目

頭先仲見倒有人講係咪擺睇咗, 搞到youtube upload快咗等啲人睇

老實講 而家仲係個TG GP入面嘅係最冇骨氣個班
係而個post嘅係唔介意所以繼續睇
介意而罷睇嘅係隔黎POST
介意但又繼續睇係晒TG入面圍爐

其實都唔關事
viutv 柒你咪唔好睇囉， 又要睇， 要自己開gp, 又屌人響post 度傾係咩玩法

can't agree more.
係度傾個節目都要俾人小?
咁多人上哂腦....

我明白佢地嬲
我係唔明白點解要圍爐

要插Viu 咪去時事台個post 插囉，呢度係討論個節目，你入嚟凶鳩人唔準推post 無病下話

所以我覺得隔離post 既人入黎屌9 我地睇重有道理
俾班又要杯人， 又要開gp,圍爐睇既人屌真係得啖笑

入唔到係呢度傾囉，師主何必執著呢

佢地係介意又繼續睇又要係tg圍爐又要唔俾人推post但又要mon實個post留言同負評

我係介意而罷睇個班
入黎係屌醒班圍爐撚
入過去但頂唔順quit咗
個陣時都未癲到話要身份證
所以先想知咩事 未有人答到我

試解釋：
因為個邊微博gp 開殺界，將佢gp 疑似爆料人踢走
要保護呢位二五，入tg 要設計一啲守則，而今晚有人將tg link 放出來（無加密），有大量人入group, 所以tg 即時踢走唔識答問題啲人

我估冇人答到你

唔好膠，身份証係私隱，亂囉你身份証有可能違法

我好簡單,見到邊個係度嘈叫大家唔好留言/ 玩野我即完全block
平時返工大把野煩, 睇個節目輕鬆下, 仲要係度俾的19留言煩住哂
想正常少少講下個節目都唔得, 仲要已經好多個post 冇正常過......

其實會唔會係將一件小事放大左呀
睇個show 又話要保護二五， 要答問題
講到捉到去會俾人捉返大陸勞改咁
全民造星遮， 唔係習近平傳喎

即係話要拎身份證係吹出黎?

true
放工睇完個show 上黎傾兩咀不知幾好
e 家冇左d 老婆， bb, dm, 二奶， 不知幾咁好

會唔會真係會有人拎身份証

微博要實名認証，同埋要id 證記，人地擔心有原因的
都係個句，入唔到tg. 係度傾節目啦，都係支持啫

估唔到件事會發展到依一步

真係諗都冇諗過會有一個契機趕走依班圍爐bb豬，實在係太完美

登記

個邊tg 絕對無發生呢件事，亦無任何膠post 身份証出來

哇 個gp咁撚把炮
唔講以為係光明會
好威呀

果班人已經唔係最worst...
最痴線係個陣Ellen 做評判果時, 佢投左A2 組之後(最後係A2 贏左), 有人係個post 話佢快的死, 抵死之類既留言
嚇到我呢...撞鬼咁....以為走左個殺人犯出來.....2秒就block 左佢
同時又諗, 呢的人應該睇下心理醫生....病得好緊要...

以為開左個group就好威威

好想入gp做絲打個sp
求gp link

我記得佢仲要紅字加大

睇到隔離post 都覺得on 9同尷尬, 乜o 野出賣香港人，要 viutv 道歉， 合理解釋， 要求viutv 退出微博。

直覺上都係 00 後或更後 o既港女，以為世界圍住佢地走，佢地唔睇唔推post 就完全無人睇。 口中說不，暗地裡咪又上youtube review 姜 b.

拜託唔好人地出post 討論就有人出post 叫人唔好推， 本來都係做開cdrom 追下post, 但見今日個post 咁詭異無乜人推post 先留下言

原來發生過咁嘅嘢
果段時間我唔喺香港
所以冇追post

一個討論區真係咩人都有
撳咗紅燈姐，洗唔洗叫人死咁緊要呀

仲有人議論呀mui點解自殺
話係劉美君搞到咁 wtf
完全唔識尊重人

你都睇到....
真係唔想佢既親人知道有的咁既人留言

因為唔止cm過一次
碌一碌就見到紅字加大
不過都有好多人岀聲話唔好攻擊依點

有的人覺得死個人同死隻蚊冇分別, 尤其係咬到佢個下
人地都走左, 最傷心既人仲好痛, 其他人收下口當幫忙la
小學雞都唔可以係借口

一家唔知一家事

如果有個節目係長期拍住佢個女朋友既, 你睇咗,
跟住佢女朋友係節目話佢男朋友唔理佢, 你可能又會有另一種睇法.

咪玩啦
你開得微博俾得id 登記就遇左俾人監控架啦
第一日知咩
咪睇得全民造星咁大啦， 你爆埋冠軍出黎都唔會有人捉你啦， 你講一句習近平我屌你老母就可能會

越睇真係越好笑， saving private ryan 咁， 要保護個二五， 中二病到極點

why ?

好心有骨氣d咪再睇啦 又要邊屌邊睇

認真表達下對參賽者唱歌表現既意見就當我9up特登中傷佢地bb豬
講真話話佢地唱歌唔掂又反駁唔到我就block 9我
成班盲粉

乜過左兩日，搞到咁大獲

由你講特別零捨有另一番味道

花姐都出黎say左sorry,算係咁啦

睇咗少少
覺得鬧又要唔留言，又繼續係tg group討論嗰啲係講得啱
但講到俾tvb煽動嗰啲真係on撚鳩
而家tvb揸住枝槍逼花姐爆內幕俾微博班人聽？
tvb逼文卓森淨係理微博live唔理fb live?

盲粉圍爐小圈子受害者
我不嬲有個句講個句 無特別針對邊個參賽者 就算有偏愛都有讚有彈
成日提住某幾位參賽者係因為班盲粉死都唔接受其他意思
好自大咁覺得(佢地支持既)某幾位參賽者唱歌/跳舞一定>>>>>>>>>>>>其他參賽者 但偏偏我唔係咁認為囉

*其他意見

或者覺得自己個bb豬係完美 唱歌跳舞都好掂 唔俾仼何人批評/有其他意見

自己睇隔黎POST #110解釋咗黃慧君篇文係幾唔合理
同埋係IG道歉好明顯係想息事寧人 明明屌既人係viu fb屌 點解會係個人ig回應?
仲有其他我地屌既位佢都未覆 到底點解得微博會有group?
到底微博後台live係邊個既主意?

記得有人話自己係Ellen fans但唔認同ellen㩒紅燈 話ellen唔係一個好評判

其實我見到鬧ellen快啲死嗰位user有同你地一齊鬧tg group

咁我係咪可以講野啦
留言嘅全家連寵物、朋友平安，一家開心快樂

我覺得姜濤肥仔唱得唔好 又唔算跳得好喎

Team b最撚有實力架
諗清楚俾你講多次

係節目crew 既睇法just 多一個渠道有乜唔好
只係觀點角度問題
呢個係資訊爆炸年代
用多種方法去散佈消息點解唔好
只係有時差同方式問題, 睇得出並唔存在偏私

唉 屌你咩
我講緊今次表演佢地唔算跳得好唱得好咋喎
平時都唔差！

你快啲繼續同人執著talent中文解釋啦

好好笑

有時差同方式問題已經係偏私啦
到目前依一刻已經距離黃慧君係私人group公佈決賽內容幾日啦
香港觀眾都仲係等緊VIUTV"籌備"
如果唔係俾人踢爆咗出黎真係唔知要等到幾時先知決賽啲野
你都仲係未解釋到點解要有私人group
你可以多個渠道散佈節目消息
但當你做唔到同步個一刻起你已經係偏重緊某一邊
而viu作為香港既電視台居然係偏重中國個邊???

你冇話今次喎
我咁執著唱歌talent因為我好羨慕天生唱歌好聽/好勁既人 自己都好中意唱歌但個聲底都係普普通通 姐係yimk個種

肥姜表演超好睇

講真唱真係麻麻

有一段合唱有女聲
係咪姜濤唱嫁

點解可以唱到咁
聽到好唔舒服
poki moley 龍仔 Jeremy Anson kong個堆跳舞點衰都好唱歌起碼入到耳

唔係單純team a/b 不過team b特別多
呢到好多盲粉覺得自己隻bb豬唱歌跳舞樣樣掂
唔容許其他人有批評/其他意見
真係好嘔心
好心係咁掂咁有實力就自薦娛樂公司啦
如果唔係大家都半桶水唔洗爭啦
亦無必要吹奏其中一team/一個人既實力

Btw姜仔好心唱好d啦 唱到唸經咁款

好污糟啊

咪on9啦
咁1999
又要咩答咩野19問題

咁駛唔駛viutv 上下所有人跪低同tg gp 班人謝罪呀
浪費左你地一片苦心百忙之中響連登開左74個post 呀
繼續睇既咪留響度， 唔睇既過隔離post
又要睇又唔敢俾人知， 又要屌人既咪入返tg gp 囉

幾多歲人呀？
一間公司既fb page係代表緊公司立場
根本成件事只係花姐個人失誤
你走去期望成間公司跪低發個聲明公開道歉
會唔會諗得你地班人太大影響力

我個人都覺得只係花姐敏感度不足姐
香港地又有fb又有ig，你地可以隨時同到參賽者互動
人地大陸難得有noise，開番個微博微訊都好正常
你地又要唔抵得，又要有tg group，小學雞咩

都係個句，真心鐘意一個偶像，點會唔想佢紅？
何況花姐咁錫班仔，我諗出發點都係想佢地多啲人識姐

而家淨係開個微博account?
花姐係將啲香港都未有嘅資訊，主動話俾微博啲人聽，仲叫佢地黎喎
啫係你搞個節目打個香港人嘅𣄃號
到頭來係優待大陸人先
成件事唔係好諷刺咩

再講，花姐個道歉，似擺人上枱多
首先大東嗰篇文根本無提地點同方式
真係好地地點會將個個人fb當係官方發佈咗資訊
而花姐係成個節目監製，代表緊viu，唔係乜野二打六
就算facebook team同花姐唔同team都好
出黎交代都好正常
如果講到係兩樣野就唔洗道歉，咁大把公司都唔洗俾人投訴啦

嘩，唔怪得咁想開tg group啦，原來想搵sp

唔怪得絲打話人做一世毒撚啦，原來咁多sp咁精彩

其實班毒絲走左仲好 佢地剩係bb前bb後 討論既野好無質素

交乜撚野代o即, viutv 對你地wfc啦
e家係你地唔满意人個手法
你地咪走去登報強烈譴責又好, 去viutvu個office到絕食靜坐又好
關我地鬼事咩

留底響度淨係想睇個show, 你地咁鍾意抗爭埋ed 雞毛蒜皮既事咪繼續去囉
viutv唔出聲又屌人好唔出聲, 花姐出聲又話人地唔係官方道歉
真係全世界圍住連登黎轉咩

其實人地冇講錯
只係講一講幾時搞
都無話比佢地提早抽飛
根本而家全世界都未開始抽飛
你地班小學雞驚死見唔到自己粒星又呷醋

岩
大家反緊既好似唔係viutv
你地班小學雞係反緊花姐

最後既解決方法係點?
你地係唔係想viutv炒左花姐咁就滿意?
花姐都已經道歉 你地班小學雞係唔係想累人無左份工先開心?
咁又係你地仲返緊學 根本唔會明

都唔9 知佢地想要乜
唔滿意人地既手法咪唔好睇囉
花姐道左歉又話人地唔係官方公開道歉
自己開TG 圍爐睇, 圍爐傾, 都冇問題
但又要屌人好響度推post, 嘩大佬, 個個想入你個tg group 咩
又要屌viutvu用微博做live, 自己咪又係微博follw人地d野
兩個case都係只許州官放火 不許百姓點燈

幼稚 天真

好期待今晚既活著多好 應該幾好睇 睇落似技術性贏B組

咪玩啦小朋友， 你又唔係真金白銀用錢買 viutv service, 你何得何能叫人道歉， 你咪用自己方法抗行或都罷睇囉，
加上作為商業機構人地難免有商業考慮，建議你地都係返去tg gp chitchat 下，哩度唔o岩你地架。

好難講
有時剪片專登剪到咁

但至少佢地係正正經經唱唔係做啲力有不逮嘅嘢
今rd 應該睇好

使咩開谷啦
去某3XX得啦

條好臭啊
唔怪得由裡到外一陣臭味
PS：絲

尋日睇介紹覺得入曬戲啊

肥仔連出三場真係痴線 開始覺得佢已經係表演導師 唔係參賽者

尋晚睇完響度諗
如果係姜濤+Anson Lo 跳會點
不過就會冇左肥姜既反差

師兄都話佢已經係明星

肥仔會唔會過勞

真係玩足5場

癲

唔出奇
同埋我覺得尾場會再出full team

下場B 睇落似讓round 咁 點睇都輸

B team 其實編得好hea
A team火火同劉美君諗個表演全面好多

B team導師唔係好幫得手 反而係靠肥仔

火火帶都仲好D, 劉美君無乜理佢地carry 唔到個表演
B 真係放曬手畀佢地玩

好似出場來來去去都係個幾個，如果有啲出得少既都幾慘

劉美君D 表演太難...
妖味真係要浸出黎, 睇下伍姑娘同蔡一傑

邊忽毒 人地有20個sp

失敬失敬

咁依家啲小朋友咁戇鳩覺得世界圍住自己轉 叫佢地自己圍埋一齊叫春啦

我覺得肥仔紅到喎 個market冇佢呢類藝人

埋戇鳩傻閪人地唔覆佢ig 會唔開心成日

有時重會話嬲到喊 嬲到訓唔著

同意, 靚仔市面大把, 佢呢D 先珍貴 仲要咁全能

人地仲話返我地做一世毒撚

痴撚線嗰班傻閪有精神病，人地老馮覆佢咁

佢地做一世傻閪都好呀，柒下柒下咁係幻想世界生活

成日dm人地煩鳩住班仔，又要人覆佢

咁我無sp又真係毒撚嘅

呢下先勁

究竟乜野成長背景下生活先會培育到咁戇鳩嘅人種

咁誇張

我都想佢紅，佢搞笑同跳舞一定冇問題
係希望佢練下唱歌同演戲

根本班仔而家完全都稱唔上係星

係咪晉晴啲fd嚟 睇到打冷震

佢上到台好淡定

岑小姐接班人

實係咁啦

我覺得係唔係星都唔係老馮要覆佢地啦

定過好多已出道既人

感覺距離近啲所以啲發花癲閪煩住佢地

但俾人問抽水單野就口都窒哂

話曬男人 男人都係咸濕既

呢d遲下會有人教點答架啦

睇黎佢地現實生活太枯燥

我個fd跟佢學跳舞，佢話肥仔係好nice好好人
無抽水
我覺得肥仔口窒係因為佢無預到會有學生咁諗佢
同埋通常即刻否認嗰啲感覺仲似身有屎

跳舞D 女咁正, 無諗衰野先奇

每個Post既頭四十個留言
就係比佢哋寫啲咩「表白xxx」「xx個人簽名檔」「xxx二奶留名」
碌勁耐先見到有內容嘅留言

仲要個個post都係

係 完全冇討論空間

我都信佢唔係抽水
只係佢個反應好好笑
同平時既佢好大反差

咁正常都係否認架啦
不過佢依家咁講真係好似身有屎

其實我覺得佢咁答先夠真
如果已經有經理人, D 答案一早已經PRE SET左

所以先有呢part 訓練 個個都答到身有屎

嗰班傻閪呢，冇人係post度嘅？想搵幾個撚下都唔得

個個都縮晒去tg啦

過一陣好快死返嚟

肥仔勁之外仲可以提升隊友，又會鼓勵人。留意到佢幾次都係鏡頭面前讚隊友，隊友本來無信心做都會試下做

駛唔駛MARK 低D 名先

好似有個係唔知咩擘對脾

佢地係隔離post仲話係嬲入唔到group wo
真係笑撚死人咩，點解佢地覺得個所謂group好巴閉好多人想入
連問題係邊都未搞清楚

擘對脾

衝完入嚟之後又俾人屌到敗退啦

唔知眼定脾

mark, 下個POST一開LIST OUT班花癲閪出黎,同佢地傾下計

Iglist整唔整埋好

唔POST IG LIST啦
純討論節目算

其實viu都同facebook既香港人搞左粉絲見面會啦

咁都已經優待左香港人 仲想點?

佢地班人去晒隔離post繼續屌
話我地乜乜柒柒

走住黎屌

真好笑

從來無打算入過group

笑死人，話返屌佢地既人圍爐
佢地又唔係唔入得呢個post講野
係佢地自己話抵制拉隊走人
人地提出問題就係圍爐
Group又係佢地自己開，審查又係佢地set，咁都唔係圍爐反而係呢個公開任何人都入得既post圍爐？
個邏輯係邊
同埋唔好成日覺得人地好想入你個所謂group啦
只係有班人忍左你地好耐而家先出聲咋

過左去睇左最尾兩版
其實冇問題架喎, 咪當我地小圈子圍爐睇
最緊要我地有睇, 我地傾, 我地認
隔離post 屌viutv, 佢地唔睇, 佢地認咪一樣

仲要講到因爲入唔到個group所以屌佢地
有冇睇得自己太大

點解唔可以要viu交代？viu對觀眾wtf交唔交代係佢既事，佢唔重視香港觀眾意見都吹佢唔漲啦講真

依家大把好睇既娛樂節目，even中國既歷史嚴肅劇都製作精良，就係見viu係本地節目先支持下，點知原來係咁既態度，令人失望

cctvb奶共拍膠劇俾人屌都係wfc咁既態度，依家收視咪越嚟越摺囉，一個新台無慣性收視，仲好學唔學學tvb，得罪觀眾奶共，不滿一個本地電視台討好優代支那人合情合理，玻璃心條鐵咩
咁都叫玻璃心，咁不如將香港所有野都支那人優先好無？

如果唔介意既咪繼續睇囉，人各有志，正如tvb都仲有人鍾意佢啲奶共新聞

下個post 不如咁開:

[quote]
劇透請用藍字 size1 兼加密

20強

A組

B組

果班人口裡說不
心裡很誠實9點9就99

其實我地咪響度認左我地會繼續睇, 重可以點

人各有志, 施主你入返GP啦, 唔駛繼續咁辛苦屌我地啦
我地只係想放工睇個電視SHOW 吹下水

同意 真係忍左好耐

我本人係有透過facebook答問題選中左去粉絲見面會
Viu都對我地幾好 已經係優待左香港人
咁Viu同時要照顧大陸人好應該
大陸人根本冇得黎見面會
而話決賽資料 大陸人都無一個人有飛啦而家
早講左 花姐都道左歉啦 想花姐比人炒?

雖然我有去見面會 但無班人咁痴線囉 失曬理性 呷班大陸人醋
所以由頭到尾無諗過入佢地個小圈子group
佢地係唔係FF d選手會入去個group同佢地傾?

ViuTV 啲fb 片花除左fb utube 有無放其他地方㗎（官方）？

咁都唔重視香港觀眾? 粉絲見面會咩黎架?

佢地口屌viutv但繼續睇
同埋當初矛盾去旅行又唔見佢地咁上心衝出黎屌
只係因為而家睇開個節目「出問題」就講到抗爭緊咁
真係做到罷睇既，真心佩服
但講話抵制，但只係轉個場繼續睇繼續討論就好撚柒

佢係香港電視台優代香港人係正常
香港有，中國無，正常
香港有，中國有，正常
香港無，中國有先俾人屌

原來 21:45 播係有咁既意思。

繼續上堂聽書算

同意 一係就索性唔再睇個節目

又要繼續睇又要係時事區同tg討論者係點

無乜Q
而家有話決賽無香港人去睇咩?
根本花姐係group講左時間係佢既錯
唔係viutv

我想問咁你地而家係唔係要花姐落台先滿意?
成件事根本錯在花姐 唔係viutv

我無屌你哋唔睇得喎
我係見你話viu點解要交代先回你咋喎

咁版權問題同錢有關佢梗係唔會放喺其他平台啦，否則viu個app都唔會香港ip限定啦
而且佢係香港節目放中國平台做咩事？又唔係賣左版權？

Tg 嗰班二奶係想睇唔想推post但又想討論
時事台班係唔睇唔推post全杯，唔同㗎。

佢優代支那人單野都叫重視？

重申 呢個好明顯係花姐既問題

咁而家一齊大叫花姐下台囉 ok?

花姐係viu員工講既野係viu既節目，咁都唔關viu事

無係指，微博有gp仲有第一手資料

香港電視台捧出黎的香港偶像係香港搞見面會原來係優待香人

香港電視台係香港搞見面會真係皇恩浩蕩啊

Viu 一翻好意 因為 員工失言而影像受損
大家茅頭唔係指向個員工
我覺得有d可惜

大佬 人地真係可以唔搞

咪咁小器啦
內地市場而家真係無得忽視

微博group引起咁多人不滿，viutv連回應都唔做係好唔理想囉

件事係花姐用自己ACCOUNT 講出黎
唔係花姐用VIUTV 個ACCOUNT 再話自己係花姐講出黎
咁花姐已經就佢個人行為道左歉
點解重要VIUTV道歉呢?

唔係唔比你攻大陸，唔係唔比有大陸fans,只係個微博group真係過哂火位

咁大個私chat grp你唔好話我知viutv唔知啊
根本一開始有私chat grp已經有問題

如果同一單野, 唔係放微博, 而係放TWITTER / REDDIT
個結果係咪一樣

係冇得忽視
但係我覺得依家呢班參實者都未夠實力上去搵人仔

個私GROUP CHAT 有幾大呀
香港每個FORUM都可能有個POST幾個POST啦

如果係日本人媒體同日本fans交流 想睇下佢地會點諗

marketing就係咁架啦
有D唔係SELL 實力係SELL 樣架啦
邊度有機會搵到錢就去做架啦

呢樣野真係好難講，你睇的士陳同Angela baby

所以其實竟然有大陸人睇係好神奇
招待呢300人可能係為未來300000人做個開頭

呢的高級表演唔係人人carry 到, 不過冇劉美君就真係冇呢的野睇下
作為觀眾我覺得好新鮮, 當然佢地個show 未叫成到型,
同埋我信A組今次真係學到好多野

依家無話唔畀佢發展中國市場呀，而係叫佢唔好優代奶支咋
先唔講微博私人gp單野，你要喺中國辦見面會，target中國fans然後喺微博gp優先同班fans講幾時辦無問題，但你依家講既係香港節目既時間，target係香港人，然後優先喺微博講係咪on撚9

對
就咁睇我覺得個表演唔差, 但沈震軒講得o岩
佢地未夠放, 所以會令人尷尬

所以呢個咪花姐錯囉

我都同意呢個係花姐on9 mistake
咁你應該宣揚叫花姐落台既msg啦

肥仔個d梗係夠啦
但係仲有好多人都未得
搵人仔我係唔介意既
不過都等個比賽完左先啦

我覺得A組既表演好精彩 , 好期待佢地之後仲有咩新野

學到野還學到野
依家始終係比緊賽
實際d好d
同埋a team本身實力麻麻
行呢d偏峰野我就麻麻

因為佢係viu員工，個微博gp有好多viu節目組既人，講既野係同viu個節目有關
假設成單野都係員工自把自為佢公司都要負責，之前萬寧婆婆偷印花啲人都屌埋萬寧啦，又唔見啲人淨係屌個經理？

其實round1係做得好 贏既應該係佢地

唔知你讀乜野/做乜野

但係個market係唔等人架
E一刻你有NOISE都唔去炒唔去造機會
等到過左果啖氣就已經會炒唔起, 而E個人就唔再值錢

微博group的確唔應該開既
香港未顧得點 依家無冇識你呀
得大陸人識你不如參加快樂男聲啦
但viutv其他野做得唔差
唔知邊個提議埋d大陸野 應該係個旁白
花姐就講錯野
兩個都算道左歉 刪左個微博grp就算數啦

我都覺得round 1應該A組
round 2 就真係B組既
不過依啲好個人

咁不如講下你想點條氣先會順

火火佢地自己都有講
已經唔係睇實力
係睇娛樂性定藝術性
結果係娛樂行先

比賽完左先搵? 你又知比賽完左人地仲有興趣搵你?

你假設佢放reddit做乜9，reddit有fans咩？

刪撚咗個微博grp佢

雖然你好唔受其他人歡迎
但其實你先係最中肯
認同

好心team b係咁掂咁有實力就自薦娛樂公司啦
如果唔係大家都半桶水唔洗爭啦
亦無必要踩低其中一team/一個人既實力
姜仔一定好有實力唱得跳得

E家咩年代呀
世界一體化呀, 姜濤只可以識廣東話既鍾意, 唔俾鬼佬鍾意既

俾埋條LINK你, 同佢地講就得, 響度做戰士冇用的

你假設呢啲野做乜？要假設我都可以假設造星節目變晒日殘體同蝗語，睇下你又會點

喂咁岩既我都係做marketing架喎

退一萬步咁樣講或者你啱 個市場係唔等人嘅
但係依家個問題係佢哋未學行先學走
突然間就上咗大陸去親近佢哋
從而係呢個咁敏感嘅時間 其實就等於放棄左香港人既信任咁樣
明知道香港人同大陸而家嘅關係咁敏感
但係佢哋都選擇唔避忌
唔好講話要公平啦優待之類
一個香港嘅節目首先Focus喺香港嘅觀眾到原來係錯嘅咩？
如果呢一個係佢哋marketing嘅方針咁我會覺得viutv嘅marketing team好有問題

同埋講返上次嗰見面會
其實嗰個唔係一個單純嘅見面會而係一個錄影
佢哋係會係節目度播返出嚟嘅
所以你可以話佢哋好有心俾我哋見下我哋鍾意嘅人
但其實佢哋都係利用緊我哋去make noise
令到成個節目多人講 播出黎都好睇啲
正宗既互惠互利黎架咋

頂 香港人唔可以有日本fans架?

實力實力 你地撚知咩係實力咩
講唱歌你地又撚知點叫唱得好
姜仔肥仔唱到成pat屎咁你地又話係咁佢地有實力
根本所謂有實力個d露曬底啦

del左個微博gp
花姐正式道歉
九展入場觀眾講明香港人優先

佢如果想開拓中國市場，唔想因為呢單野得失佢哋既話，佢哋可以同班人講會去中國搞大型見面會

比賽完左就冇興趣咪姐係你最多賺到人一次錢囉
個比賽都係10月中完
等多一個月都唔得既
你咁急衝上去最後又賺得一次錢既咪會搞到好似ot咁兩頭唔討好囉

完全冇印象邊位

認同未學行先學走
點講佢地都仲係參賽者
佢地仲有好多野要學
的士/ab呢d點講都出左道一段時間
起點完全唔同

之前真係唔認同你講既野，但呢次真係講得岩
微博group單野真係錯左，冇得講
但到底佢地係抵制viutv定個節目定呢個post都未搞清楚
我自問我真係未做到完全抵制viutv del台
但唔該一味屌係度話抵制個d唔好自欺欺人
真係抵制既，我真心佩服

咁依家reddit有冇fans呀？
人地鬼佬都用fb同ig啦，洗乜突登上reddit呀
點睇都係ig fb受眾多過reddit啦

襯新鮮有第一次 好既就有第二次 第N次
熱潮過左 一次都無

明?

你做MARKETING就應該好清楚所有野都係講利益同向錢看
我唔會理個人識唔識行, 識唔識走, 就算佢跛冇腳既有NOISE就有佢既VALUE
個VALUE 可以轉做利益或錢就會去做

你個咁乾淨既MARKETING 應該只會響書本上出現

無話唔得，但係你鍾意假設呀嘛，我咪跟返你假設睇下你會點囉

同意
難得viutv有個似樣節目 唔再係tvb 唔再係一台獨大
唔去支持下?

Tvb真係偷笑中

咁你咁講佢地搞得太遲啦

市場唔等人，你都識講啦，你上左中國，可能香港個市場收埋皮，你估個個都可以好似陳偉庭咩

啲人出完又出 咁淨係出最勁個啲得啦屌

叫所有參賽者退group已經係我底線
Group係可以有但唔應該add佢地囉
但係如果呢個post就咁完真係好可惜
班參賽者真係會mon po 無左又好似無咁個渠道

你喺香港都未撚紅就上去堀金？點睇都係香港個市場易紅啲啦 ，賺錢都鍾意玩hard mode下話

根本參賽者都好重視大陸fans
因為覺得好難得 佢地都想維繫班大陸fans

你地屌埋班參賽者啦

上中國, 機會點都大過香港啦
其中一個省扑中左, 個outcome 都大過香港啦

邊個話要紅左先可以上去堀金

你講下有幾多個喺上面紅既香港人係喺香港無返咁上下知名道，除咗蝗加爾係泡菜藝人

因為喺香港紅左再上去堀金會容易好多，而且素人嚟講喺香港紅係易過喺中國紅

我明你講向錢睇呢一個道理
但老實講班仔而家咁樣嘅程度真係可以喺大陸長期搵到真銀咩
最後佢哋都係要返落嚟係viu拍劇或者唱歌
target audience 最後都係要變返香港觀眾
佢哋而家先係諗得太美好太書本 隻眼放得唔夠遠
淨係諗當下
有冇諗過如果真係失去左香港人嘅信任其實最大獲係成個台都可以好似TVB咁
當然我認同而家反枱嘅呢一班人未必有呢一個實力可以令到佢哋無翻身之日

但就憑一件事見到佢哋有幾短視 有幾唔識分莊閒
都已經幾夠令一直支持佢地既人失望

好, 簡單就可以

我個人覺得，我哋憑咩唔畀佢地返大陸搵錢，如果有人搵佢地，應該要開心。
問題在於，想佢地同樣重視返香港人。

屌，講追星，你自問會不斷課金去支持佢哋咩？
上網討論幾句就好似皇帝咁？

重申，唔好忽略香港就得

Team A轉過去Team B好似得moley融入到

人各有志，罷唔罷睇，推唔推po，唔係自願既話，呢啲野又無得迫人既

岩 不如而家開始呢度集中討論節目算啦

果單野佢地鍾意抗爭就由得佢

對Moley有改觀
當佢好似幾大體咁講就算贏咗都喺導師決定去留嘅時間

尋晚睇完肥姜個SHOW 突然覺得冇哂驚喜
係做得唔錯, 但不過係重覆左之前既野, 同A組既反差太大

其實諗深一層當初team B選擇火火既建議 最後係15vs10都幾好
反正而家team A轉去team B d人都融入唔到 好慘

關課金咩事呀 ，拍廣告拍電影都好講你粒星紅唔紅，知名度高唔高，有冇觀眾緣

15vs10 其實team b都可能會贏

對, 講返節目算

樓上咁多位marketer, 你地贏左啦

A組真係有不斷進修
B組相對地原地踏步

以前覺得eric kwok justin幾好
而家反而欣賞火火劉美君多d

屌咪L on9啦
唔夠人講就起人底
同一個acc既post一定同一個人既？
搵SP又同開tg group有咩關係啊
咁你老母生過你係咪等於長期想比人屌啊？

岩啦留返係屋企打一世飛機啦死毒撚

因為moley真係有d料囉
管鋈里奧仔個幾件一開口走曬音就收皮啦
根本唔可以正正常常唱歌聽到人好撚尷尬個班要踢走曬 eg 管鋈 里奧仔 星座撚
姜仔都係不過好彩佢有樣

咁如果佢地有機會出碟、有周邊商品、有function，都要有人肯消費，班仔先會有錢落袋

始終比賽緊時間有限，a組個模式比較見效

我之前有講到, 其實係
剩低果班會生性
E家A組果5個變得好雞肋, 衰D講只係包裝得好既棄卒

其實大家最大執着嘅係呢兩樣野
1. 私人微博group
2. 花姐透露決賽時間同地點比大陸fans

第一點所謂私人group 其實只不過係有微博account就可以入到。唔係局限於大陸人或者有關係人士。同一樣香港fans 都可以整一個group 喺fb 同 ig邀請參賽者同花姐佢哋一齊傾計。之前冇香港fans 開group 唔代表佢哋唔會同我地傾。以我所知參賽者一路有係fb 同 ig 覆fans 私訊。

第二點其實決賽時間同全民參與方式都有喺Facebook 講過，只不過唔係viutv 官方正式咁出。但係嗰個post都有話活動詳情其實未confitm。 Facebook 個post 係早過花姐係微信同大陸fans 講。而且花姐都為呢件事道歉左覺得自己輕率唔應該特別同大陸fans講。

花姐都道歉同解釋咗件事，大家仲想點喎

使唔使好似啲大陸人咁要人錄片道歉呀

你唔好以為人地特登搞畀你睇先得架
而家係你去做義工幫人錄影咋

當然 剩係肥仔都一個頂三個
人多可能手腳亂

而家賽際多比5個都無咩著數
B team 留到10個玩2人組合都有排玩

所以A組果5個去B組會唔慣
A組時有人拖住行, B組就自由度較大

我諗eric kwok佢地而家都後悔

10個人，留返dee anson Lo yimk Frankie ，都夠做team a

無計

當初唔接受都唔係因為怕輸蝕
都係尊重返個賽際

無計 而家只能以可惜黎形容

剩低5個
anson lo
dee
嚴旗
frankie
阿神

係 但佢地唔記得左50強變55強已經破壞左一次

其實如果當初team a1冇調到去team a3，變相廢隊對強隊，team b1實贏

根本就喺火火識玩

其實係劉美君D 言論
火火係串但俾左下台階

唔夠人講？
不如你講下駁左邊一點？
咁唔入group又同毒唔毒撚有咩關係呀
你一開波話人毒撚就得，人地笑你搵sp就唔得
你抵制左viutv未呀，又死返入黎推post，傻鳩

認同呀dee(全能)Anson lo(唱得跳得)frankie(樣得 )
除左yimk 佢唱歌真好一般
跳舞唔係佢專長唔評論
但佢專長個樣野都唔專

呀神唔識唱歌架
你俾tiger好過

火火醒目仔黎既

Eric kwok佢地應該見a個邊發哂火唔想佢地不滿姐

咁E個當然啦, 鏡頭影住

Yimk 其實真係一般貨式 不過叫有d觀眾緣囉

佢係B 組黎講係算唱得最好之一架啦

賽制要尊重，但見到a組有咁多嘍囉就

好彩之後一野foul哂

Ian 應該先係最出色
Yimk都算好 但已經唔係突出
其他只係差

根本team a b勁人廢人大家都有
不過team a既廢人特別廢/唔討好
搞到team a好的似無咩實力咁

而且team b好多所謂有實力既都露曬底
Eg Lokman 肥仔 唔知係咪無人教佢地唱歌
Team a係越睇越多野 Team b越睇越少野

yimk唱歌係幾好，但唔知點解硬係差啲吸引力咁

咪話叫佢拍戲好過
好多明星都係唱歌麻麻走去拍戲先紅
紅既方法唔係得一種

40頁了

Next post ready ?

值得一睇
上次見面會現場睇肥仔跳唱
佢越唱越細聲 越黎越無氣 一首完整既歌都performance唔到

呀dee仲唱得好過佢喎

又用問題答人個問題， 咁你答左人地個問題未？

肥仔肺活量應該勁d先啱架喎
佢唱到有傅家俊一半咁勁就差唔多

咁要做到跳唱唔易既
只可以話有進步空間

因為聲線/聲底問題
無聲底就唱得唔夠質感 又無爆發力
除非你本身個聲線好好聽 eg衛蘭

我開左

其實你睇既野都幾岩 不過有時你偏激得濟 對住另一班都係偏激既人就火星撞地球

你就真係小朋友喇
講句野都要踩低人地屈人仲返緊學扮老屎忽
大把鬧緊viu嘅都出咗黎返工好耐啦

講得好清楚啦，只係想香港人嘅節目放返香港人係第一位，而唔係大陸人行先囉
攞存在感唔係咁攞架阿老人家

Ok sorry
我誤會左

唔好意思呀，我無係tg group傾過計
唔係真金白銀就唔可以反對，佢啲廣告費點黎
我一定會罷睇viu,有心

推到完

兩舊都係屎 一定要揀一舊？

佢假設呢啲情況我點知既野我答條毛呀？所以先問佢假設啲唔存在既野做乜9

不如你搞清楚隔離post同tg group係咪同一堆人先

有冇人開定新po

我講某幾個姐，冇話全部都係

笑死人

嘈交定75?

75啦